被港共統治係咪囚徒理論嘅驗證

如果700萬勇武 個outcome可能係最好
但大部份人都揀左bad choice